TVB咁驚藝人講廣東話系因為。。。

若果藝人講廣東話成為風氣就做咗個先例俾娛樂圈睇，代表唔需要TVB支持/反對都可以正常做藝人，咁TVB用封殺揸人春袋嘅策略就會玩完

我哋一定要輸出 藝人講廣東話 嘅理論去國際

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店